# Palestra de Apresentação do PRINCIPIA

## DATA: 26/03/2025 - Quarta-feira - 18h

## SALA: 4005 - ICMC

# Programa:
- Conversar sobre as Atividades desenvolvidas
- Projeto de Robos
- Visitas nas Escolas da Regiao
